轉會ios 求夾backuptrans

有無巴絲有剩quota可以以賣比我

telegram: bababa12

不如等多個人夾

ok ga

可以賣嗎

我仲有quota 巴打有興趣tg我

tg:

Thanksss